有冇人永遠呼吸都好似吸唔夠氣咁

其實幾年前已經有呢個問題
首先係個鼻好似索極都唔夠力吸氣咁
跟著又要長期手動呼吸
但係用個口又要勁大力咁索先至好似吸得夠氣咁
依家仲要唔知點解成日都會有啲小動作例如用力谷一吓個肺再噴一吓氣 好似痴線佬咁到底有冇辦法解決

樓主運動下啦

屌你，睇完個post變左手動呼吸

有無人同我一樣睇到呢個po就手動呼吸左

運動真心有用嘅？？平時都有做但唔多

我之前係 之後睇耳鼻喉科 發展鼻中隔移位同有鼻色肉 而家割左用左4萬 呼吸暢順左人精神左 你可以睇下醫生你要唔要做手術
做手術前我成日冇精神頭痛 而家冇事了

香港問題，係加拿大抖氣好舒服 香港一訓係到就鼻塞

你肥唔肥先？
有可能 鼻腔太窄

試吓做運動會唔會好啲

我又係，呼吸好唔爽皮

壓力大?

我有時都係咁 用口呼吸都好似唔夠氣 明明已經係咁大力索

你去人多既地方會唔會缺氧想暈咁?

我會

屌
早知唔撚入呢個po

仆街 變唔返自動

可能係 anemia
上次我捐完血之後 就變成咁 幾日後先變番正常

不如睇下醫生

Matrix
Do you think you need to breath here?

好似係You think that's air you're breathing?至啱

4萬

又唔會

呼吸習慣唔好？
做運動同練下腹式呼吸

有無夾手指測過血含氧

會唔會只係心理問題

同樓主差唔多，成日覺得唔夠氣
測過spo2係96，應該唔關事
同埋會覺得有度氣頂住